點解唔係強制醫,然後CHARGE番病者所屬國藉既政府

點解國際慣例唔係強制醫左佢
然後收番病者所屬國藉既錢?
例如有個大陸肺炎人去左日本,日本就收番大陸錢.
之後大陸鍾意點追番條肺炎友數都得
邊有理由要由香港/其他國家既人埋單

有道理

點自己charge自己？

咁先可以引誘多d支那狗帶病黎香港，一野係九龍站爆發然後上面既樓就發發啦

要納稅人賣單真係好撚on9

我指香港同大陸政府既財政係獨立
例如大陸人走左黎香港,驗到中左
就要強制醫治
HA就SEND番張INVOICE去大陸
大陸政府找左數先
之後佢自己鍾意收個病人錢又得,唔收又得
香港人WFC